屌奶星 邊條𨶙樣話台灣菠蘿唔洗浸鹽水

食完條脷勁那

爽ㄌㄚ

成日就咁食都冇事

菠蘿講。

條脷要浸

用家問題

好似淨係鳳梨唔洗浸鹽水，菠蘿一樣都要浸

你個人唔夠咸

你係咪香港人嚟架

樓主個口有hiv 唔食得酸野

買錯支那貨

深黃誠哥百佳買 似正貨啦

你條脷有倒刺?

台灣菠蘿好多種 你買錯垃圾種

要買金鑽菠蘿喎 有無買錯假野

深黃百佳寫住金鑽喎

肯定買撚左支那扮台灣野啦傻鳩

𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙

嗱 咁分嘅
所有要浸鹽水都係菠蘿
唔使浸就係鳳梨

菠蘿同鳳梨，兩樣野根本係同一樣野，係無分別架

食完要含撚中和返

大新聞 要浸鹽水即係菠蘿
台灣有菠蘿

有班撚樣話食法唔同
要分

上次食都係有少少那
但屋企人又冇事

咁應該係你買錯呀？
買過嘅都唔洗浸，冇喇嘅感覺

傻仔
俾菠蘿食

覺得唔洗浸但要用水沖一沖

On9仔 因為你無連殼食

塊皮都有酵素架
我上次睇片話唔好用水洗個外皮
洗左會好易流埋啲酵素水落啲果肉到

食前個口要含返10分鐘鹽水

你可能買錯咗菲律賓菠蘿，我見百佳台灣鳳梨同菲律賓菠蘿擺埋一齊

其實過完03年都咁柒 依家一定係黎生

要買D皮都黃色嗰隻
百佳嗰隻綠色皮好撚難食

咩事

點睇上面又有崇台𨶙死要分開叫鳳梨

我食完條脷冇事 但爆嘴角

果條賣港賊黎

我買誠哥果個都出咗事，但去第度買果隻唔那

那撚到仆街

會唔會買錯菲律賓果隻?
有冇放到熟先食?
我食咗2個都好甜冇刺痛wo

食咗3個都冇事喎 你係咪買咗假菠蘿

真金鑽唔洗浸 好撚甜

刺ㄌㄚ

識人又係超市買出事

百佳都無入台灣貨

有人同我講食譚仔中辣唔駛飲水添 頂你，拎返去浸+切返個芯出黎啦

你食咗成半個有多就梗會啦

有無人懷疑過市面上嘅部分臺灣菠蘿係假冒嘅…

你對鳳梨酵素敏感啫，無敏感嘅浸唔浸鹽水，菲律賓定台灣都唔會有反應。

你口臭咋？

又政治

唔甜，好難食

係好甜好好食 食完啲牙酸軟到仆街

渣㗎

39.8買咗綠色。。好難食，唔甜

綠色皮都未食得，要放到橙黃色先最熟

我要一次過食半個先會燒脷

關咩事，分到台灣既21種菠蘿再講另外馬拉同支那海南都有軟芯少酵素既品種
根本一堆講鳳梨唔係菠蘿既白痴亂教人者

你試下酵素浸J
菠蘿酵素可以分解蛋白質

綠色係未熟, 要擺到變橙黃色...
好多都係假樹上熟, 根本就翠綠色未熟...

佢有同時賣香蕉牌子個隻菠蘿
你係唔係拎錯(或者人地放錯你又拎左
我都係百佳無事

三寸不爛之舌？

真...好多人跟風食金鑽, 但係連google search下都懶...
食綠色金鑽根本係糟蹋左個金鑽

買左綠色，放左個幾星期先熟，其實有冇方法快啲熟

個人本身咸就無問題

我一個一餐吞左半隻 個口係有少少異樣
但3個字後就無了

同其他生果放埋一齊，香蕉最好，會互相催熟

買樹上熟咪唔使等，綠色唔熟就係唔熟

巴打唔夠咸濕

人哋講食你就講浸J你就算飲得啤酒都唔代表可以用啤酒浸J啦何況我係女人無J

你塞囉好無，無敏感就唔會有反應麻
同埋啤酒係可以用黎沖涼，只係浪費者

口水有鹽份既應該都就死得

燒山

認真咗

我屋企平時普通菠蘿都唔浸鹽水就咁食

燒山講既野要反轉再反轉去聽係常識呀

熟咗未啊？要黃色先唔洗，試過綠色個陣食成條脷廢咗 咪買百佳啦

雪一雪就ok

冇事wor

冇事喎

誠哥百佳大大隻字寫住菲律賓菠蘿喎

燈神燒

無事喎

金鑽一定要黃先好食 青都得 但酵素會多d
但係運輸問題 用錯左保存方法 雪住船運(0-4)
所以最好最多擺兩日就要食(室溫陰涼)
黃左就最好即刻切來食
放得耐就好大機會黑心(爛)

利申：做緊生果佬

好想食呀X你

食咗三四個都冇浸過鹽水
食芯先好食

又係依個on9 post
狗都有唔同品種 柴犬 豆柴 秋田 明明就係唔同品種
你係要叫秋播口係柴犬 係咪on9
你話唔識分一時叫錯 ok 但有人糾正你就話返人唔啱死唔肯改？
就算你話菠蘿=狗 鳳梨=品種
咁鳳梨可以係菠蘿 但菠蘿係咪一定係鳳梨？ 無分別？
同埋知道品種係咩叫返品種名有咩錯 ？
無知都無咩野 但係都要衝出黎串啱同識嘅人 真係好核突
同支那人笑9香港人覺得民主自由好一樣咁on9

兩隻都有
但台灣好似唔係金鑽
利申無喺百佳買

即係360度自轉，唔洗反轉

唔用水沖一沖佢先咁切嗰陣咪好污糟囉？

係唔係會甜啲？

啲人唔知未熟？

應該買咗大陸版